呀爸﹐呀媽玩左手機版PUBG成個人變哂...

呢幾日﹐PUBG紅左冇幾耐
我呀爸呀媽變哂

呀爸﹐一見我做功課
用條藤條打我﹐打我
鬧﹕「同我去食雞。」

佢見我上youtube睇片
呀爸攞支棍﹐嘔我
一路打﹕「同我去打機﹐學電競」

見我睇咸片﹐就用把刀
斬我咁滯

呀媽話﹕「如果你想對付呀爸呢個暴力狂魔鬼
就要你努力打機﹐係2019年PUBG SURVIVALSERIES﹐攞第一返黎
如果唔係﹐我當生少你啦。同我打機。」

要求下架PUBG

癲少陣

大家唔好怪佢啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧佢
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲